人民日報—香港同胞不坐高鐵就是狗

你坐唔坐都係狗

老臀認同

你全家都係狗，但你老母係雞

納狗俾人完美擊敗

同意

又係呢句 悶唔悶啲

鐵一般的事實

蚋狗

老衲好似講漏咗：
「香港同胞不坐高鐵就是九…廣鐵路」

又到中秋，納dee今年煲唔煲納？

坐果個係走狗。